牛軍上

牛佢老母啦
銀行澄清咗 升得

👍🏻👍🏻

fatfat

掂呀，依期發左

牛牛哈

食咗糊
賺咗3成

聽日照食，默默食

我又贏，準備聽日收錢

走早咗添
聽朝反手熊佢老母

又贏，呀婆都識玩

牛軍，準備收金錢

今日起碼升500點

627 不見不散！

收錢，收到停唔到

好👌

500點上

已經比到首期有凸